一個簡單捉鬼方法

我知我會比人屌 不過都耐心希望前線既手足睇下
有傳有人混入我方做破壞性工作。在不切不割原則下，呢條變左做原教旨主義。理想同現實一定要分清楚。最簡單既係行動要有底線 要有原則
為什麼?
1. 前線勇武手足將來可能是警察可能是紀律部隊 如果你痛恨警察暴力便應時時提醒自己唔好變左你最痛恨既人。你累了就休息，戰爭有排打。和理非非集會有和理非非既用途，最少我地可以為你地Buy Time。
2. 要革命必須得民心，社會契約論相信唔會陌生。市民要信任你們才安心將權力交給你們。如果唔係最比多你組成的流亡政府。因為鬥爭唔會因為推到林鄭、五大訴求又或等到共產黨解體，會因為來自不信任你的市民、親中派、藍絲。
3. 行動要有大義。例如在紀律部隊宿舍燒垃圾 我不明白。你又不是真的要燒整座建築物，玩下火
卻要消防員走黎為左你玩火而救。消防員係咁多紀律部隊最有威望既部隊，除非你想得罪部佢地。而且你咁做你會除時阻到真正有需要既人，講緊既係人命。唔係阻人一日半日咁小事。

唔好誤會我反勇武 底線同原則可以去到低一低但絕對唔可以無。例如你要攻擊狗屋 撚狗 遠攻
我覺得都無問題 但對住藍絲，絕對唔可以做動手果個先 必須自衛還擊才可展示你的勇武。底線大家可以慢慢傾，而且搞左民間記者會你都要考慮下佢地點樣為你們前線行為辯護。一旦超出底線同原則就必須調查清楚，如發現係二五仔則必須透過記者會解釋 如前線過左條底線，一定要處理。你要記住，好多和理非非到而家仲未同大家割但你既一言一行某程度代表住佢地既形象。不切不割這個原則這個原教旨主義可能在連登好客易實行，但對連登以外的淺黃、中立偏黃既人佢會盲撐。今日已經有幾個淺黃既話明明罷工罷完就快散點解四圍變左做戰場，我都唔識點拆。

我相信應該會比屌係三毛，但希望大家睇完理性諗一諗再行動。

自推十次

1

PUSH